依家仲有冇人住籠屋

劏房好慘咩

我，隔離道友打緊針